# translation of messages.po to Chinese Simplified
# Copyright (C) 2003 GONICUS GmbH, Germany
# This file is distributed under the same license as the GOsa2 package.
#
# Jiang Xin <worldhello.net@gmail.com>, 2007.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: messages\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-11-04 15:22+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2007-06-03 12:27+0800\n"
"Last-Translator: Jiang Xin <worldhello.net@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese Simplified <zh@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: KBabel 1.11.4\n"

#: admin/systems/services/apache2/servApacheVhost.tpl:1
#, fuzzy
msgid "Apache virtual hosts"
msgstr "缓存"

#: admin/systems/services/apache2/servApacheVhost.tpl:7
#: admin/systems/services/apache2/servApacheVhostEdit.tpl:50
#: admin/systems/services/apache2/servApacheVhostEdit.tpl:78
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: admin/systems/services/apache2/class_servApacheEditVhost.inc:85
#: admin/systems/services/apache2/class_servApacheEditVhost.inc:96
msgid "Alias"
msgstr ""

#: admin/systems/services/apache2/class_servApacheEditVhost.inc:85
#: admin/systems/services/apache2/class_servApacheEditVhost.inc:96
msgid "Directory"
msgstr "目录"

#: admin/systems/services/apache2/class_servApacheEditVhost.inc:203
#: admin/systems/services/apache2/class_servApacheVhost.inc:71
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: admin/systems/services/apache2/class_servApacheEditVhost.inc:210
#: admin/systems/services/apache2/servApacheVhostEdit.tpl:5
#, fuzzy
msgid "Virtual host name"
msgstr "名"

#: admin/systems/services/apache2/class_servApacheEditVhost.inc:211
msgid "Only lowercase strings are allowed as Virtual Host Name."
msgstr ""

#: admin/systems/services/apache2/class_servApacheEditVhost.inc:211
msgid "e.g. example.com"
msgstr ""

#: admin/systems/services/apache2/class_servApacheEditVhost.inc:217
#: admin/systems/services/apache2/class_servApacheVhost.inc:301
#: admin/systems/services/apache2/servApacheVhostEdit.tpl:11
msgid "Document root"
msgstr ""

#: admin/systems/services/apache2/class_servApacheEditVhost.inc:223
#: admin/systems/services/apache2/servApacheVhostEdit.tpl:17
#, fuzzy
msgid "Administrator mail address"
msgstr "邮件地址"

#: admin/systems/services/apache2/class_servApacheEditVhost.inc:232
#: admin/systems/services/apache2/class_servApacheVhost.inc:302
#, fuzzy
msgid "Server alias"
msgstr "服务器"

#: admin/systems/services/apache2/class_servApacheEditVhost.inc:242
#: admin/systems/services/apache2/class_servApacheVhost.inc:304
#, fuzzy
msgid "Script alias"
msgstr "脚本"

#: admin/systems/services/apache2/class_servApacheVhost.inc:61
#: admin/systems/services/apache2/class_servApacheVhost.inc:277
#: admin/systems/services/apache2/class_servApacheVhost.inc:290
#, fuzzy
msgid "Apache service"
msgstr "缓存"

#: admin/systems/services/apache2/class_servApacheVhost.inc:230
#: admin/systems/services/apache2/class_servApacheVhost.inc:241
#: admin/systems/services/apache2/class_servApacheVhost.inc:264
#, fuzzy
msgid "LDAP error"
msgstr "LDAP 错误:"

#: admin/systems/services/apache2/class_servApacheVhost.inc:291
msgid "Apache virtual host service"
msgstr ""

#: admin/systems/services/apache2/class_servApacheVhost.inc:291
msgid "Services"
msgstr "服务"

#: admin/systems/services/apache2/class_servApacheVhost.inc:299
msgid "Virtual hosts"
msgstr ""

#: admin/systems/services/apache2/class_servApacheVhost.inc:300
#, fuzzy
msgid "Server name"
msgstr "服务器"

#: admin/systems/services/apache2/class_servApacheVhost.inc:303
#, fuzzy
msgid "Server admin"
msgstr "服务器"

#: admin/systems/services/apache2/servApacheVhostEdit.tpl:1
msgid "Generic"
msgstr "通用配置"

#: admin/systems/services/apache2/servApacheVhostEdit.tpl:3
#, fuzzy
msgid "Apache Virutal Host"
msgstr "缓存"

#: admin/systems/services/apache2/servApacheVhostEdit.tpl:26
#, fuzzy
msgid "Server settings"
msgstr "用户设置"

#: admin/systems/services/apache2/servApacheVhostEdit.tpl:30
#: admin/systems/services/apache2/servApacheVhostEdit.tpl:33
#, fuzzy
msgid "Server Alias"
msgstr "服务器"

#: admin/systems/services/apache2/servApacheVhostEdit.tpl:37
msgid "URL Alias"
msgstr ""

#: admin/systems/services/apache2/servApacheVhostEdit.tpl:40
#, fuzzy
msgid "Directory Path"
msgstr "目录"

#: admin/systems/services/apache2/servApacheVhostEdit.tpl:59
#: admin/systems/services/apache2/servApacheVhostEdit.tpl:62
#, fuzzy
msgid "Script Alias"
msgstr "脚本"

#: admin/systems/services/apache2/servApacheVhostEdit.tpl:65
#, fuzzy
msgid "Alias Directory"
msgstr "目录"

#: admin/systems/services/apache2/servApacheVhostEdit.tpl:68
#, fuzzy
msgid "Script Directory"
msgstr "目录"

#: admin/systems/services/apache2/servApacheVhostEdit.tpl:89
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: admin/systems/services/apache2/servApacheVhostEdit.tpl:91
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: admin/systems/services/apache2/class_apacheUtils.inc:194
#, php-format
msgid ""
"Undefined virtual host name '%s'. Virtual host name must be a valid, fully "
"qualified domain name like 'www.example.com' or 'example.com'."
msgstr ""

#, fuzzy
#~ msgid "Apache VHosts"
#~ msgstr "缓存"

#~ msgid "Up"
#~ msgstr "上"

#~ msgid "Down"
#~ msgstr "关闭"

#~ msgid "Delete"
#~ msgstr "删除"
